咁多女參選入立會做咩野

又話選人入立會打大交阻惡法同全否決議案
點知參選者唔係女就瘦到無肉連保安果關都過唔到點打主席
又想食足四年政治飯

呃飯食
拉知名度，選唔到做其他野都比較容易入職

做花瓶

人地打得又話人地街童
人地女仔就話人地弱不禁風
人地男人又話人粗魯

不如樓主出去選

呃飯食

屌你老母你唔撚去選

你搵大隻佬又點打得贏警甴咩

睇怕要咁

睇個 post 頭幾個回應
又想搞風向？

初選又未有結果
你唔想女入去咪選男人囉

四年有過千萬薪金

保安全部都係黑警，點打？

除衫抗暴有冇得諗?

咁叻你入去選囉笨柒

Ok wor, 又有gimmick

而家個風向又唔似係議會暴力抗爭，即使本土派，好多都唔似係呢一派

如果有個候選人個CV仲爛過陳梓維，咁我就信佢有本錢玩暴力抗爭

連登仔好野
泛民局衝阻惡法衝唔成屌人無用
俾你投換人入去就話唔洗了鬥唔過
籠門搬到上太空最後投35個黃碧雲都唔好有意見

點玩啫 臭嘢又掉過 肢體衝擊又行唔通
你bare fist好好打 到時啲保安就會有架生㗎啦
制度內抗爭始終係有限制

港男怕死，完

咁要唔要好似 d狗咁
要過fit test ？